@misc{CrecimientoIndustriaVideojuegos,
  author       	= {Pedro Herrero},
  title        	= {La industria del videojuego facturó en 2020, en todo el mundo, más que el cine y los deportes juntos en EEUU},
  url			= {https://as.com/meristation/2020/12/26/noticias/1608992024\_963325.html},
  year         	= {26 de diciembre de 2020}
}

@misc{FacturaciónVideojuegosEspaña,
  author       = {Sergio Cejas},
  title        = {La industria del videojuego facturó 1.747 millones de euros en España en 2020 con una base de 16 millones de usuarios},
  url = {https://www.vidaextra.com/industria/industria-videojuego-facturo-1-747-millones-euros-espana-2020-base-16-millones-usuarios},
  year         = {29 de abril de 2021}
}

@article{aksakal2015theoretical,
  title={Theoretical view to the approach of the edutainment},
  author={Aksakal, Nalan},
  journal={Procedia-Social and Behavioral Sciences},
  volume={186},
  pages={1232--1239},
  year={2015},
  publisher={Elsevier}
}

@misc{DesarrolloÁgil,
  author       = {Universidad de Granada},
  title        = {Desarrollo de Software Ágil},
  howpublished = {Tema 3 - Métodos de Desarrollo Ágile. Transparencias de asignatura Metodologías de Desarrollo Ágil. 4º curso. Lenguajes y sistemas informáticos de Universidad de Granada},
  year         = {}
}

@misc{MinecraftEducation,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Minecraft Education Edition},
  url = {https://education.minecraft.net/es-es/homepage},
  year         = {}
}

@misc{MicrosoftWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Microsoft},
  url = {https://www.microsoft.com/es-es/about},
  year         = {}
}

@misc{LemonadeStand,
  author       	= {},
  title        	= {Videojuego Lemonade Stand de Apple},
  url			= {https://archive.org/details/Lemonade\_Stand\_1979\_Apple},
  year         	= {}
}

@misc{RabbidsCoding,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Rabbids Coding},
  url = {https://register.ubisoft.com/rabbids-coding/en-US},
  year         = {}
}

@misc{PlayGrounds,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Swift PlayGrounds},
  url = {https://www.apple.com/es/swift/playgrounds/},
  year         = {}
}

@misc{Apple,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Apple},
  url = {https://www.apple.com/es/},
  year         = {}
}

@misc{Swift,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Swift},
  url = {https://www.apple.com/es/swift/},
  year         = {}
}

@misc{NintendoWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Nintendo},
  url = {https://www.nintendo.es/},
  year         = {}
}

@misc{BrainTrainingWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Brain Training},
  url = {https://www.nintendo.es/Juegos/Nintendo-DS/Brain-Training-del-Dr-Kawashima-Cuantos-anios-tiene-tu-cerebro--270627.html},
  year         = {}
}

@misc{TrelloWeb,
  author       = {Atlassian},
  title        = {Página principal de Trello},
  url = {https://trello.com/es},
  year         = {}
}

@misc{GitWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Git},
  url = {https://git-scm.com/},
  year         = {}
}

@misc{GitHubWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de GitHub},
  url = {https://github.com/},
  year         = {}
}

@misc{GitLabWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de GitLab},
  url = {https://about.gitlab.com/},
  year         = {}
}

@misc{GNS3Web,
  author       = {},
  title        = {Página principal de GNS3},
  url = {https://gns3.com/software},
  year         = {}
}

@misc{GNS3Git,
  author       = {},
  title        = {Repositorio de GNS3},
  url = {https://github.com/GNS3},
  year         = {}
}

@misc{PacketTracerWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Packet Tracer},
  url = {https://www.netacad.com/es/courses/packet-tracer},
  year         = {}
}

@misc{CiscoWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Cisco},
  url = {https://www.cisco.com/c/es\_es/index.html},
  year         = {}
}

@misc{COREWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de CORE Emulator},
  url = {http://coreemu.github.io/core/},
  year         = {}
}

@misc{COREGit,
  author       = {},
  title        = {Repositorio de COREEMU},
  url = {https://github.com/coreemu/core},
  year         = {}
}

@misc{API,
  author       = {Red Hat},
  title        = {Qué son las API y para qué sirven},
  url = {https://www.redhat.com/es/topics/api/what-are-application-programming-interfaces},
  year         = {}
}

@misc{AugeMotoresVideojuegos,
  author       = {R. Márquez},
  title        = {Los indies tenían razón: Unity y los motores de terceros le han ganado la partida a los motores propios a la hora de crear juegos},
  url = {https://www.xataka.com/videojuegos/indies-tenian-razon-unity-motores-terceros-le-han-ganado-partida-a-motores-propios-a-hora-crear-juegos-1},
  year         = {12 de abril de 2021}
}

@misc{EAWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Electronics Art},
  url = {https://www.ea.com/es-es},
  year         = {}
}

@misc{UnityWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Unity},
  url = {https://unity.com/},
  year         = {}
}

@misc{UE4Web,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Unreal Engine},
  url = {https://www.unrealengine.com/en-US/},
  year         = {}
}

@misc{GodotWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Godot Engine},
  url = {https://godotengine.org/},
  year         = {}
}

@misc{UnityVisualProgramming,
  author       = {},
  title        = {Unity Visual Scripting},
  url = {https://unity.com/es/products/unity-visual-scripting},
  year         = {}
}

@misc{UnityComparaciónPrecios,
  author       = {},
  title        = {Unity Pricing},
  url = {https://store.unity.com/compare-plans},
  year         = {}
}

@misc{DefiniciónTripleA,
  author       = {Daniel Quesada},
  title        = {Qué es un juego triple A},
  url = {https://www.hobbyconsolas.com/reportajes/juego-triple-aprende-videojuegos-hobby-basics-631283},
  year         = {2020}
}

@book{gregory2018game,
  title={Game engine architecture},
  author={Gregory, Jason},
  year={2018},
  publisher={crc Press}
}

@misc{CódigoUE4,
  author       = {},
  title        = {Repositorio Unreal Engine},
  url = {https://github.com/EpicGames/UnrealEngine},
  year         = {}
}

@misc{CódigoGodot,
  author       = {},
  title        = {Repositorio Godot Engine},
  url = {https://github.com/godotengine/godot},
  year         = {}
}

@misc{NavLinkProxyDoc,
  author       = {},
  title        = {Documentación Unreal Engine (NavLinkProxy)},
  url = {https://docs.unrealengine.com/en-US/API/Runtime/AIModule/Navigation/ANavLinkProxy/index.html},
  year         = {}
}

@misc{TrabajadoresProyectosGranPresupuesto,
  author       = {Alex CD},
  title        = {¿Cuántas personas trabajan en los juegos de gran presupuesto como The Last of Us 2, God of War o Gears 5?},
  url = {https://www.vidaextra.com/industria/cuantas-personas-trabajan-juegos-gran-presupuesto-como-the-last-of-us-2-god-of-war-gears-5},
  year         = {28 de julio de 2020}
}

@misc{JsonWeb,
  author       = {},
  title        = {JSON},
  url = {https://www.json.org/json-es.html},
  year         = {}
}

@misc{ScrumWeb,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Scrum},
  url = {https://www.scrum.org/},
  year         = {}
}

@misc{ApiPythonCoreEMU,
  author       = {},
  title        = {API para python de COREEMU},
  url = {http://coreemu.github.io/core/python.html},
  year         = {}
}

@book{IntroductionToNetworkEmulation,
  author         = {Razvan Beuran},
  editor         = {},
  title          = {Introduction to Network Emulation},
  publisher      = {Pan Stanford Publishing},
  year           = {2012}
}

@book{PatronesDiseño,
	address = {Madrid [etc},
	booktitle = {Patrones de diseño : elementos de software orientado a objetos reutilizable},
	isbn = {9788478290598},
	keywords = {Ingeniería de programas y sistemas de programación},
	language = {spa},
	publisher = {Pearson},
	title = {Patrones de diseño : elementos de software orientado a objetos reutilizable },
	year = {2011},
}

@misc{nmapCommand,
  author       = {},
  title        = {Página principal de NMAP},
  url = {https://nmap.org/},
  year         = {}
}

@misc{Python,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Python},
  url = {https://www.python.org/},
  year         = {}
}

@misc{VSCode,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Visual Studio Code},
  url = {https://code.visualstudio.com/},
  year         = {}
}

@misc{VSCommunity,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Visual Studio Community},
  url = {https://visualstudio.microsoft.com/es/vs/community/},
  year         = {}
}

@inproceedings{pytel2011ingenieria,
  title={Ingeniería de requisitos basada en técnicas de ingeniería del conocimiento},
  author={Pytel, Pablo and Uhalde, C and Ramón, Hugo Dionisio and Castello, H and Tomasello, M and Pollo Cattaneo, María Florencia and Britos, Paola Verónica and García Martínez, Ramón},
  booktitle={XIII Workshop de Investigadores en Ciencias de la Computación},
  year={2011}
}

@misc{ReplicationUE4,
  author       = {},
  title        = {Documentación oficial sobre replicación multijugador},
  url = {https://docs.unrealengine.com/4.26/en-US/InteractiveExperiences/Networking/Actors/},
  year         = {}
}

@misc{Ubisoft,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Ubisoft},
  url = {https://www.ubisoft.com/en-us/company/about-us},
  year         = {}
}

@misc{VirtualBox,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Virtual Box},
  url = {https://www.virtualbox.org/},
  year         = {}
}

@misc{Matchmaking,
  author       = {},
  title        = {Definición de Matchmaking},
  url = {https://www.gamerdic.es/termino/matchmaking/},
  year         = {}
}

@misc{http-rfc,
  author = {Fielding, R. and Gettys, J. and Mogul, J. and Frystyk, H. and Masinter, L. and Leach, P. and Berners-Lee, T.},
  keywords = {2616 http standard seminar2006 rfc},
  timestamp = {2013-11-23T20:11:51.000+0100},
  title = {RFC 2616, Hypertext Transfer Protocol -- HTTP/1.1},
  url = {http://www.rfc.net/rfc2616.html},
  year = 1999
}

@misc{LinuxContainers,
  author       = {},
  title        = {Contenedores Linux},
  url = {https://linuxcontainers.org/},
  year         = {}
}

@article{politopoulos2019history,
  title={“History Is Our Playground”: Action and Authenticity in Assassin's Creed: Odyssey},
  author={Politopoulos, Aris and Mol, Angus AA and Boom, Krijn HJ and Ariese, Csilla E},
  journal={Advances in Archaeological Practice},
  volume={7},
  number={3},
  pages={317--323},
  year={2019},
  publisher={Cambridge University Press}
}

@misc{SuperMarkupMan,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Super Markup Man},
  url		   = {https://www.roppychop.com/pc/markup-man/},
  year         = {}
}

@misc{WhileTrueLearn,
  author       = {},
  title        = {Página principal de While True: Learn},
  url = {https://luden.io/wtl/},
  year         = {}
}

@misc{ScreepsWorld,
  author       = {},
  title        = {Página principal de Screeps World},
  url = {https://screeps.com/},
  year         = {}
}

@misc{GNS3MinReq,
  author       = {},
  title        = {Requisitos mínimos de GNS3},
  url = {https://docs.gns3.com/docs/getting-started/installation/windows},
  year         = {}
}

@book{UE4Book,
  author         = {Steve Santello , Alan R. Stagner},
  title          = {Building an RPG with Unreal 4.x},
  publisher      = {Packt},
  year           = {2016},
  isbn           = {9781782175636},
  pages          = {360}
}

@book{CleanCodeBook,
  author = {Martin, Robert C.},
  title = {Clean Code: A Handbook of Agile Software Craftsmanship},
  year = {2008},
  isbn = {0132350882},
  publisher = {Prentice Hall PTR},
}

@book{PythonBook,
  author = {Van Rossum, Guido and Drake, Fred L.},
  title = {Python 3 Reference Manual},
  year = {2009},
  isbn = {1441412697},
  publisher = {CreateSpace},
}